\chapter{Martínez Mejía Eduardo
}

\section{Martínez Mejía Eduardo}

Hola a quien vea esto:)

\subsection{Datos random sobre mi:}

\begin{enumerate}
    \item Tengo 18 años
    \item Amo tocar la guitarra y experimentar con efectos raros
    \item Mi gato se llama Salem, está loco y le dan miedo los pájaros
    \item Tengo sueño
    \item Estoy en una bandita que hace música fea
    \item Formo parte de la subcultura gótica y es muy lindo todo el mundo que conforma
    \item Mis influencias musicales son The Cure, Nirvana y Margaritas Podridas, principalmente
    \item INFP
    \item Me gusta escribir poesía y cosas raras que no sé de dónde salen
    \item Yyyyy... Ya no sé qué más poner, bai
\end{enumerate}
